資深泛民提醒大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師 亦呼籲黎智英要有耐性

余若薇續稱，在2020年，被捕者會逐漸上到法庭，大眾需要有無比的耐性，因為必定有很多案件的結果會令大眾嘩然、令大眾不高興，但她提醒，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師，甚至燒法院等地方，否則只會被視為野蠻人。她強調，公眾如果認為審訊結果不對，可以作出批評，只要不是人身攻擊或謾罵便可。

又係既

一陣鬧鬧下鬧埋主控 即係你屋企人 冚家產就唔好啦

入去坐嗰個, 唔係余若薇

余若薇當然可以叫黎智英要有耐性啦

終院審判個陣會還肥佬黎清白

無罪釋放？

余若薇有無份代表肥佬黎？

暴政頭目之前直接向發罐落order，已經淪為袋鼠發亭，推動美國向發罐嚴正執法好過。

仲講風涼話

2020-01-16舊聞當新聞
以為係近期言論
以後見到呢個名，可以唔駛睇

?????

道左歉未?更正左未? 食屎啦律師黨,食屎啦泛民

呢件販民打手黎

條友販民打手ac黎

坐嘅唔係你，咁實好冷親

肥佬黎做泛民fans做成世人得呢個結果

不過唔可憐佢

唔辱罵法官啦
辱罵你班垃圾得啦掛

飯民帶領香港蹉跎30 年仲未夠，
叫你忍多20 年啦

講人要提全名 余若海

#未試過點知唔得
#有得做唔通唔做?!
咁又可以拖番幾十年到我退休都未行動

pish

佢可以慢慢咁係隔離營有耐性咁諗